中共真係垃圾,美國打你一巴,你就打香港一巴,澳洲打你一巴,你就cut埋自己友電

柒少陣啦大佬
如果美國再打你既,今次點打香港呀? 直接委任都係傷唔到香港人一條毛嫁啦
返工既都會返工,移民既都係會移民, cut水定cut電制裁香港人?
笑屎人

其實係出去打又唔夠膽

如果安心做一隻港豬, 只係關心 吃喝玩樂, 返工, 移民
好似黎先生咁

的確好多野係可以唔關自己事

不嬲都係咁

聰明人和儍子和奴才

奴才總不過是尋人訴苦。只要這樣，也只能這樣。有一日，他遇到一個聰明人。

『先生！』他悲哀地說，眼淚聯成一線，就從眼角上直流下來。『你知道的。我所過的簡直不是人的生活。喫的是一天未必有一餐，這一餐又不過是高粱皮，連豬狗都不要喫的，尚且只有一小碗……。』

『這實在令人同情。』聰明人也慘然說。

『可不是麼！』他高興了。『可是做工是晝夜無休息：清早擔水晚燒飯，上午跑街夜磨麫，晴洗衣裳雨張傘，冬燒汽鑪夏打扇。半夜要煨銀耳，侍候主人耍錢；頭錢從來沒分，有時還挨皮鞭……。』 『唉唉……。』聰明人歎息着，眼圈有些發紅，似乎要下淚。

『先生！我這樣是敷衍不下去的。我總得另外想法子。可是什麼法子呢？…… 』

『我想，你總會好起來……。』

『是麼？但願如此。可是我對先生訴了冤苦，又得你的同情和慰安，已經舒坦得不少了。可見天理沒有滅絕……。』

但是，不幾日，他又不平起來了，仍然尋人去訴苦。

『先生！ 』他流着眼淚說，『你知道的。我住的簡直比豬窼還不如。主人並不將我當人；他對他的叭兒狗還要好到幾萬倍……。』

『混帳！ 』那人大叫起來，使他喫驚了。那人是一個儍子。

『先生，我住的只是一間破小屋，又溼，又陰，滿是臭蟲，睡下去就咬得眞可以。穢氣衝着鼻子，四面又沒有一個窗……。』

『你不會要你的主人開一個窗的麼？ 』

『這怎麼行？…… 』

『那麼，你帶我去看去！ 』

儍子跟奴才到他屋外，動手就砸那泥牆。

『先生！你幹什麼？ 』他大驚地說。

『我給你打開一個窗洞來。 』

『這不行！主人要罵的！ 』

『管他呢！ 』他仍然砸。

『人來呀！強盜在毀咱們的屋子了！快來呀！遲一點可要打出窟窿來了！…… 』他哭嚷著，在地上團團地打滾。

一羣奴才都出來，將儍子趕走。

聽到了喊聲，慢慢地最後出來的是主人。

『有強盜要來毀咱們的屋子，我首先叫喊起來，大家一同把他趕走了。 』他恭敬而得勝地說。

『你不錯。』主人這樣誇獎他。

這一天就來了許多慰問的人，聰明人也在內。

『先生。這回因為我有功，主人誇獎了我了。你先前說我總會好起來，實在是有先見之明……。』他大有希望似的高興地說。

『可不是嗎……。』聰明人也代為高興似的回答他。

（一九二五年十二月二十六日。）

咪嘈啦
邊個打我我就一邊口交佢，一邊打自己啲仔女

唔好睇少你敵人
相反我覺得佢係練兵

反正佢地治下班賤民(支那人香港人) 完全都無反抗能力 支共鐘意點為所欲為都得

成日推呢篇俾身邊啲黃絲睇, 但都冇人理
明明呢篇正正就係現況

支那基因係咁

美國一制裁中資,就放風搞區議會

拎石頭宅自己隻腳

民族dna 呀

支那

冰鎮韭菜

唔明邊忽現況
而家有人幫手拆牆咩？
英國定美國派軍支援香港？定美國俾綠卡+ 生活支援？